有冇人好鍾意收埋自己一個喊

好瞓啲啊

dllm

哭笑不得？

聽歌

梗係匿埋喊，唔通當街當巷響人面前喊咩

試過
好肉酸

+1

精神病人

會員名

細個一流眼淚就畀老豆老母打 從此有咩事都收收埋埋

same

笑左

我都係! 細個唔明點解唔開心喊都要比人打 更加唔開心 我爸媽真係好on9

失戀，做人迷茫，無方向

長期心情好差，特別夜晚
但喊唔出先慘，喊完都叫發洩左

喊完可以笑返

一個連感情都要收埋收埋嘅地方
稱唔作屋企

直到廿幾歲嗰時,老母有次同我講
「對唔住呀仔,我地唔識做人老豆老母。」

我心諗
唉, 你講嚟拖咩。人格已經成型, 返唔到轉頭喇

利申:同你地一樣

喊完唔人知點解喊

今日喊撚左未牙冚家剷

次次都忍辱負重
hahahahahah

會望住牆發呆

笑完又可以再喊

之後就成日想模仿人地個人格
唉

以前會攬住隻公仔傾傾下傾到喊
on撚9

岩先起身
打左個喊露

細細個已經知道屋企靠唔住 傾向向外發展 接觸多啲朋友，朋友屋企 起碼知道咩叫正常家庭 不過成日比呀媽話我對其他人好好對自己呀媽就好衰 佢都唔諗下自己幾衰

現在只求快啲組織自己家庭

Same, 但有次真係忍唔住坐坐下車爆喊

最想有陌生人見你係街到喊緊比張紙巾你

我知道自己改變唔到上一代既諗法，從此發誓唔會咁樣對人，而且因為細細個感受唔到愛，大個就好想擁有自己既家庭，好想愛與被愛，想畀最溫暖既愛畀最愛既人 有咗依個目標之後成個人好充實好有動力同方向

我都唔想喊

係房度熄曬燈喊好正

喊完個人攰晒好訓啲
利申：喊緊

試過幾次
正

得個殻

好難
啲人會以為你有病

有諗過
但俾人話過有冇問過啲小朋友想唔想出世

要喊就喊

最煩係濕咗個枕頭

真係好瞓啲
瞓未

換套 我成日係咁

有時真係忍唔住

喊唔出 訓唔著